[連儂牆] 九龍塘火車站行人天橋連儂牆求修復整理

被人撕左好多丟左喺地下

之前幾次我都有自發清理，很抱歉今晚趕時間，所以懇求有時間嘅巴絲修復或清一清理地上垃圾，感激不盡

推

幫推

推到有人幫手

謝謝幫推

謝謝幫推。咩叫三陰交

拆一貼十

推推推

換過啲新野

其實好多牆都係 過左排就冇人理爛哂

我見到撕淨嘅都有啲舊

香港人三分鐘熱度

仲貼住7月21上街
三分鐘熱度唔得嫁
和理非都要努力

大家推之餘，如果正評埋，會唔會易啲俾人見到